哈利簡迪算不算當今最勁正前鋒！？

唔計美斯打中間

我覺得佢仲勁過利雲

因為佢比利雲心態更好肯搏

佢係咪當今第1前鋒?

我朗，歷史最佳

簡迪?

合體？

哈利簡迪? 邊個新前鋒?

Ok la不過一定廢過奧巴馬同拿卡唔知咩🤗😅

垃圾黎 又樣衰

candy?

agger

踢中間得啖笑

叫我？

樓主勁啲

講緊harry kante

老鼠勁啲

Kante全名係N'igga Kante喎

suso甩夠波未

第二me

Nigga都有腦過同靚仔同可愛同勁過你

未